1618 維園有人想拉隊去北角

個呀叔係咁講”北角有人比人打 行得未?”

自己恆量 萬事小心

推

屌... 出事了

和理非中年人想跟

咪撚去喇 咪中計

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

比前線睇下

吾好去送頭

純粹報導有人想拉隊
我取向係唔跟

擺明演戲
唔好中伏

咪撚去
屌佢老味

我睇立場有人拉隊去銅鑼灣

銅鑼灣一定好過北角

頭先有POST影住有2個阿叔入左維園 小心

唔好去

Pish

唔似鬼
似蘋果班和理非抵唔住頸

721 白衫打途人
805北角福建佬打人
805荃灣斬人
過期催淚彈

好多和理飛中年人想跟

前線手足 不被捕 不受傷
支持你地

幾時有人比人打

北角蘋果影住成堆軍裝同福建幫守係個酒樓門口
班軍裝幫埋福建睇水 真係好撚垃圾

叫人去送頭

好多手足反而入咗mtr
去邊？

兄弟爬山+獨立思考=

灰衫

北角好亂
已經有記者俾人打
有個綠衫哥仔俾人搜身
差佬仲係要勁客氣勁有禮貌
要轉場嘅可以諗深水埗/機場
但唔建議去北角

721

擺明引人去死

有冇咁智障去北角送死

你不如直接叫佢fact check啦

北角班防暴 應該收到料啦

企哂出街

咪撚去 擺明引你地去

有班啊叔啊嬸係到話北角比人打

唔好去呀

有差佬唔去啦

ghost

擺明係個局 成街差佬。。係咪無腦架

唔好去怖晒陣，一去好易比狗拉

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

有個福建佬俾防暴帶左上車

D鬼心急了

俾人打搵差人去咪得

阿伯行得快，一定有古怪

北角，不割

唔好送頭

送頭

佢地等到發狂
會週圍走搵人打

所以唔過去
等佢地癲

有個灰衫鄉音阿叔係咁叫人去

現場手足勿去

而家LIVE唔見喎, TG又冇人講, 中年人又知有人俾人打?

Fack check
nothing happened.
pls boardcast to protestors in Victoria park

好

現場手足，打死都唔好入北角呀，警犬佈晒大量警力等你地呀

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

通常d阿叔都係較和理非，所以非常可疑🤔

有個阿伯係咁叫人去

唔去北角
去左就幫狗做show

北角個情況比想像中差好多

週街都係支那佬同防暴警察

冇人去北角
冇人去北角
冇人去北角

@維園現場

要去叫佢自己去

同捉路人女一樣道理，引人去

咪撚去北角

有紅衫去緊炮台山方向

福黑合作
等佢哋送上門

都好過去北角
比人打完 中要只係拉你

佢目的只係想拉住人
已經有post話北角啲人向緊維園行
叫得走就叫，叫唔走自己走各位

千奇千奇唔好去

咪去呀

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

[解夢]荃灣快閃有感,又話不分化?

留意我呢個po,小心被帶風向

唔好去啦屌

好多人跟左去

試過一次啦，仲想尻行

唔好中計 行完去深水埗

維園現場無人去北角！！！

下 真架。。

不好

sogo門口有好多人企左係到 未知想點

而家去北角就可以好似娜娜同藍絲阿叔一樣有大量狗保護

影鳩個係叔相post 上黎睇下係唔係自己人

北角由去自爆

啲防暴武警已經做到出面 搜市民放紅衫
入去北角實仆街

Push

咪撚去，有人比人打就報警

推推推

唔跟

啱啱走咗一大班人
唔知係咪跟咗啊伯去北角

示威人士維園集會
北角俾福建人攪到做唔到生意
大勝一仗

去銅鑼灣啦

另一個post話北角有50紅衫佬鏟緊去維園

肯定係鬼

小麗老師去左北角

幫手叫住啲人

on9

去銅鑼灣

咪去

現場去緊老銅 冇人去北角

唔好去北角

又佢地等 等到佢地癲

去都唔會行去啦前幾日先行到仆街

佢一直都是鬼

推 我都聽到 但唔建議去

唔去我返屋企啦

清醒

直接問隻鬼你跌左委任證啊

北角好多狗wo

黎博拉？

俾佢出爆愛無限光射死D福建佬

咪撚on9
北角都去唔到 炮台山已經好撚多綠衫狗

唔好去啊

cwb等 黎到可以打 唔好主動去北角

係咪灰衫有鄉音

走緊 唔去北角

無人話去北角 咪帶風
利申現場

叫住佢地啊

出面有PO話紅衣主動出擊

同呢隻換衫黑鬼個TIMING配得得天衣無縫

三思

係現場 冇人去北角

福建佬北角行緊嚟，等佢出手先還拖

去旺角啦，有外籍人士幫拖，仲有持有利器，佢地已經佔領咗旺角橋

唔去

無人話去北角 block三毛

北角適合由和理非名人去， 以靜制動

佢無叫義士去就ok

其實成件事好鬼，有晒防暴d福建佬照打人，cls

紅衫 被警困住係酒樓 好苦

等到天黑熱左成日 終於出手引人去北角

北角得返福建幫同黑警
成功罷工一天

根本預咗係咁
絕對唔應該過去

唔好去北角呀！！！

千萬不要去北角！

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

拖佢出黎做炮灰啦，我地繼續係維園食花生

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

唔好去啊喂

和理非名人你覺得會唔打 ？

林卓廷都俾人打到骨折啦

D鬼開始心急了!!!!

北角好多狗, RTHK見到, 有晒旗手

反方向去緊CWB啦

打撚完啦 仲問

去北角變民眾打鬥

再推

出都冇出有乜資格話人，垃圾

去緊銅鑼灣

無錯，等佢地 過來 搞 和理非

1635
我坐喺維園(近天后)
有部份人去緊銅鑼灣方向

幫推

義士唔好去送頭

跟粗漢交手既duty就交俾小麗

仆街過太古丫！！！飛北角！

岩 各司其職
議員名人去到班黑警一定要救
其他人唔還手就送頭 還手就拉
北角交俾小麗老母啦

現場去緊銅鑼灣

唔可以入,佢地等唔切過黎老鍋開拖就另一件事

北角係福獨基地
唔好去阻住佢哋起義

和理非肯勇武已經好鬼

推呀

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

行緊去CWB，不用推

啱啱走咗嗰班人無諗住去北角？

乜人都唔好送頭

近天后出口有
帶風做咩我都去左stop佢地

聽係有無口音先

我去緊屋企方向

好多人出左去⋯

唔好去北角，等班鄉下佬無得發洩，加上狗力太多

小心係伏

好鬼下喎條友

做人唔好咁黑心
你幾唔like小麗都好
唔應該叫任何人送頭

無同理心

直播見到北角酒樓門口好多人....中老年人...

係北角行兩轉 周圍大部分都操大陸口音 唔係褔建佬 就藍屍 真係唔好黎北角

成班警犬同白衫stand by呀仲去

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

去你老母就北角
行出去sogo門口咋

幾個阿叔頭先係咁叫人去北角，平時都唔見佢地咁好戰，明明身上咩gear都無

成班蠢撚俾班阿叔老點送頭

去CWB

Sogo集合

啱啦，等佢送頭

唔好去
佢地傻閪戲本比我地睇穿左
急緊想呃人
守維園 大把記者
一係轉ssp或機場或其他地方
唔好中陷阱

同佢地講比人打嘅係福建人

就係有狗先唔去...去到比大陸狗打還手就淨拉你唔拉佢...唔係示弱，係真係唔撚抵比狗拉

班大陸狗落到大隊出手就拖佢老母入人群圍撚住來打，咁先正路

唔好去北角
721

唔撚好跟佢

你再唔願意認都要認有鬼滲透

佢建制黎既 驚閪

明顯地

北角狗多過人，
啲狗又唔會做啲支那人，
去北角，唔還拖會被人打死。
還拖會被人拉，唔會拉對家。
俾人打仲要俾人告。
值唔值得去自己諗

大家唔好去北角啊
頭先立場live都影到曬啲狗同紅衫拍晒膊頭
叫佢地入返富臨 等我地入去場大龍鳳先開幕
手足唔入北角 等啲福建佬場戲開唔成

誠哥都拉閘

獨立思考

靠你啦

咪撚信阿叔
阿叔有咁勇武咩

推佢一個去北角俾人打，死三毛

比前線屌走咗 無人理佢

你話佢哋過緊嚟維園
唔使去北角

狗多過白衫佬 做咩要去北角

估唔到班福建佬嘅作用，
係用黎俾警察拉，企圖建立返警隊中立嘅形像，
仲慘過做 condom，射都未射已經俾人丟

有紅衫行過去

集合埋一齊

鬼

可唔可以尊重前線決定?

如果多人同意話去咪去
多人一定有勝算 再者
班黑警㩒唔住班福建幫 我地去㩒囉
如果唔係北角市民唔會敢再出街
你睇元朗721第二日宵禁咁撚樣屌你老母

北角咁多狗, 點行啫?

唔好中計呀，班福建仔開唔到片無錢收
所以不停引人

笑左出聲
廣東話都講唔正

岩 正解
有gear都去stop佢地 幾諷刺

Stay in Victoria Park!

而家直播警犬抄緊紅衫牌，明顯做緊劇，真係唔好過去

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

鬼 or 上頭

在場各位自己思考一下
北角一定要今日現時呢一刻去咩？
送頭>>>>>>>>>其他
對準政權

唔好中伏

局

前線有冇影尻佢相，做吓記錄費事佢再做鬼

有冇機會係Cwb 開打

伏伏

right

自己諗唔夠人咪去 人地齊哂

問現場， 點解維園又行左去sogo封路？
咩野人帶隊？

如果咁撚明顯都跟風真係無得救

冇人俾人打

小心佢地主動出擊

班大陸西專登飛來香港撩交打
點解要配合佢地班傻西？

而且班狗一定拉9我地，制唔過

夜晚返去都要小心

大聲話 係局黎架 唔好中計

講左好多次，洗晒錢佈個局引你地入

去緊北角

人地到時咪兩邊拉順手洗底囉傻尻

屌 上面d留言肯定唔係現場啦

小心好多鋪頭入面有黑 呢間係其中一間
炮台山

成個北角都係狗，去果啲一係on9一係鬼

咪撚去廿

要小心，北角銅鑼灣好近，小心警察調防

懷疑有大陸佬去維園拉人入北角打

有post個左

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園，沿途拍照記錄防暴位國

去緊銅鑼灣喎

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

北角好伏，手足小心

心水清都知北角係伏

千其唔好去北角硬碰,黑狗唔撚會拉紅衫,只會拉遊行人仕
3打1連俾人打既都拉埋就知

唔好主動入去挑機。但夠薑揾上門就唔好忍

過去同佢開拖後果：

打完紅衫拉上狗車 下個街口就放
勇武拉上狗車 比人告

結論： 黑警一石二鳥

唔好去北角
好多紅衫喺茶樓度standby

回頭啦咁，少一個都唔得呀

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

而家北角已經宵禁緊啦 啲武警搜市民身但又放紅衫走

成個北角大把狗守住,一開片就衝出黎拉人

前線冇話要番深水埗
番荔枝角

唔好撚去 現場根本冇人和應話去

最後決定去既我尊重
但我建議:咪撚去

鬼
可以好肯定，成個連登fb幾乎冇人同意主動挑釁，竟然有人話帶隊去北角，現場巴打攞大聲公鎮住佢地

人多有撚用,黑狗係會直接幫紅衫軍,你火力夠唔夠黑狗勁先?

懷疑有大陸佬去維園拉人入北角打

有post講左

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園，沿途拍照記錄防暴位國

北角警犬仲多過紅衫白衫
今日維園係和理非，有人拉隊去送頭唔好跟

反方向走緊 冇去北角

成個畫面勁戇鳩
班福建佬周圍想打人又冇目標
黑警想扮維持秩序又得班福建佬

睇下幾時兩邊鬼打鬼先真係爽

有鬼

早前幾次即使有情報將有恐襲遊行嘅時候，啲狗一直零人手
目的就係比黑勢力打人
但係今次反常係沿途住重兵於當眼位置
有鑑於近日換新二哥上場， 目的想重新塑造狗隊形象
我有啲懷疑係狗隊想同黑勢力於朝早前後腳出現激起民憤
之後入黑後公佈狗收隊，咁一定有唔少睇唔過嘅勇武想去報復
咁到時狗隊就可以大大聲對外講日頭有狗嘅時候好安全
話係有黑衣人搞事先會亂， 同時可以build up形象又可以打我地手足

味去

真係開拖都算，一陣打起上黎，只會拉你唔拉佢，
今日講左大家都唔去，
去到俾人打嘅，自己負責

咪撚去

唔好去送頭呀

仲要係阿伯咁好勇，唔好中計

引佢地出黎好過自己入去

未

直播見到有好似狗上緊gear，醒水唔好去，去cwb

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

求大家唔好去北角送頭

兩邊都等緊有傻閪入北角,兩邊都可以名正言順用"挑釁"黎打+拉鳩人,唔好入去硬碰先係最正,睇佢地成班紅衫軍企街

鬼，唔好去，現場屌緊

咪撚去送頭啦

咪比人叫去送頭 十幾架狗車等拉人返狗屋

前線紅磡去海隧again 。

睇埋呢個post真係好鬼

大把狗係個邊,去俾人拉

咪撚去呀屌

去cwb

唔好信咁多。混左好多鬼黎搞事。有班白衫街緊黎就真大家搵幾個睇實天后入口唔好比市民出事

冷靜,不要衝動留在原地或去銅羅灣

最好就係呢個結果，所以今日唔需要去，
啲鋪唔使兄弟去已經閂晒門，
做到不消費行動嘅效果，何樂而不為，
由佢慢慢企，同元朗班傻西一樣，
一出自己個地盤就變廢物

唔好去呀！

富臨酒樓內估計非法集會

有好撚多鬼係連登CALL人去北角支援
見一個BLOCK柒一個

綠衫換紅衫
定綠衫換白衫
好乸亂呀

現場撚表示 唔係鬼 但班阿叔阿嬸真係好撚熱血 佢地真係唔驚死

勇武手足留守維園保護班和理非好過

你真係好天真
你打贏既話到時警犬就會淨係拉你
你入去點都係輸
唔好咁天真以為打贏佢地就得

求下你哋聽軍師一次啦

叫佢自己去

叫阿伯自己去啦!

[url](突發)緊急！大量紅衣人主動出擊

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢個先真

大佬唔好去，成班叔父擺晒陣

福建幫在百度及國內群組通傳 計劃本星期以中國貼紙為記認 在港策劃三宗針對本地香港人的事件

1. 在Ifc及人多車站發動炸彈襲擊
2. 穿上示威者衣服在多區民居縱火
3. 在十八區無差別斬人，以年老年幼為主目標

要搞都唔係今日
等班大陸佬黑警今日出錯搞著北角街坊
我大勇武先拎正牌以正義之師之名入去反黑制暴

快過四川變臉

由佢地單機

北國獨立了

唔好衝動, 小心鬼.

冷處理即可.
睇下張曉明扔得幾多次人心口拎3億出來.

邊個去北角邊個係鬼

叫佢自己去囉
我訓覺

聽又聽唔到大台講乜， 個個都話唔應該行去北角，行去銅鑼灣跟本就哂氣，今日主題明明係東區遊行，當然我可以自己行去， 但落單先係最蠢嘅事，返屋企好過

福建人設計「福建人」汗衣，

宣傳福建獨立。

請中國入境公安作出拘捕!!!

香港人如此愛國豈容福建獨立成功!!

但係依家未有證據喎

唔好去啦

咁撚重口音你仲想幫佢地洗白

收皮啦冷氣軍師

大家冇去到，放心。利申前線，會幫口睇住

中共洗大錢吹雞
condom都做唔到

北角啲fucking佬自己打緊飛機 唔洗理

冇圖你話係禮賓府都得架啦

記者們小心

黃波阿伯邊有口音

呢條友打撚死都得

送乜撚野頭
如果福建都驚唔使打共產黨啦

冇辦法，你企係銅鑼灣湊人頭已經好好，
有時係咁㗎啦，你冇可能期望活動每次都有好顯著嘅成效，
而家係長期抗爭黎，最緊要沉住氣，be water

今晚點都唔好入北角，等班褔狗on99
萬事小心，提防有鬼
諗清楚先好行事

班大陸仔一定會出錯先
大家忍忍

由撚得佢

唔該晒手足，由得啲廢藍同福建佬自己係北角慢慢柒

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

冷處理福建佬！

繼元朗獨立之後又一地方獨立

小心鬼

由佢自己去囉

講人話好冇

D福建佬係度自HI打飛機

咁點解我要用晒啲力打福建佬？

炮台山勢色唔對路，大家小心

班福建幫笑死：打倒美國主義！
咩料？

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

如狗已在北角，
就不要去北角了，
比機會狗殺出嚟拉人，
紅衫之後放

收皮啦屌你老母

小麗車 已到北角 想引人去?

面對班低智商梗係要食腦

真心唔好送頭
由班福建老自high咪算

出緊啦，曬到傻撚晒

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

唔打佢=驚佢？

POPO 叫紅衫人 換 衫

我諗今次嚟維園既目的係要比啲大陸佬睇, 香港人在維園和平集會, 並沒有所謂什麼「暴徒」,在香港的情況一切都很好

兒家應該好似海賊王咁燒旗

班黑警明保班FUCKING佬

北角班佬自己鬧
搞亂曬

班鄰國狗係CONDOM黎

叫各位唔好陪葬 完全唔值得

跟手CCTVB又有材料可以抹黑 條數點計都係蝕

黑社會 搞亂香港

收皮好嗎

傻9老師邊有人理

睇另外個post
好似罷好晒局引人入wo

擺明伏
咪撚去！！

今日咪撚去北角，咪撚聽班中年呀叔講

成個運動都冇見佢出黎

阻止佢啦

唔好過嚟，大量偽武警已經布曬防，包你油街都都過唔到，根本冇得行，由啲福建佬自己谷爆自己，唔好送頭

推

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

擺明啦 仲問

叫人去北角果d block晒佢就啱

好多阿毛出PO

一面引人入 一面扮扮勇武屌人

朋友：佢不時有出黎既

北角由得佢地自high 啦

唔係驚福建， 係全部防暴喺晒度，一定送頭

左膠又引人送頭 佢地仲恐怖過共產黨

我地係食腦既
你估黑社會為面子為啖氣咩

去緊灣仔！👍

唔好去北角，

不過炮台山班狗，5點後過維園清場
到時班福建佬會唔會跟住，無人知

唔好入北角

各位現場既手足互相提醒

如果小麗過咗去，唔該啲福建佬打得大力啲

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

無從發洩，週街走

DON'T GO

扮福建佬開始自亂陣腳，想去英皇道扯旗比防暴拖返落嚟，唔好送頭，有佢哋自爆

係班中佬叫，唔係鬼

不過大家唔好再推

中你老母

守老銅

北角係維園按兵不動最好 有不反又人地
你唔會知北角佢地收埋d咩 同埋警黑有咩deal
反而可以幫ssp手牽制

D手法好撚劣,不停扮勇武叫人入北角同人打,又話驚福建佬,諗住煽動衝動派

有一堆福建狗匿左係富臨皇宮聲稱食緊飯

去 Sogo 個邊散呀, 比較安全啲

北角友影多d狗福合作既片同相
聽日俾我地大做文章

agger

「北角係局」警黑又合作

人地換晒衫等你地，千其唔好去

Cwb

九合一聽到有外國記者話比人鬧係CIA
記者好似講how dumb they are

企成日冇得打梗係急
隨時冇錢收

北角都係非法集會

去緊灣仔

啲fucking man追出黎打人又打小麗老母架車
啲差佬都無乜點理
大家真係睇路呀

食腦

唔好去
開始有d唔知乜野人製造事端

立場新聞
【北角 1650】

福建人企圖在交通燈上插旗，被警察勸止，離開時打記者，退到路邊欄杆上插旗。

個個post都見到你好勤力開工叫人去北角

現場得返少量人士 有冇下場

有咩事千期唔好o念住去救佢

擺明等緊人入北角,有人入去再衝出黎打人,班黑防暴狗等打完山出黎拉人,個劇本真係白痴都明

支持和理非去北角 勇武唔好去喇

佢自己後果自付

唔好去，等睇班紅衫同防暴攬頭攬頸

唔好過去呀

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

Fuckinese

你話係咪係LO 我一共回左唔超過5個POST

正，最好衝多幾個出嚟

圖呢?

好撚伏喎

唔好分散唔好落單

影多d 福狗言談甚歡既相同片

聽日做9班狗選擇性執法

小麗老母最撚鬼

唔好中伏呀 等班廢老起北角打飛機

帶福建佬返去差館食canteen

老實講佢好勇不過好on9

屌你老母啦
又中計啊？

借位
影低個阿叔
再跟蹤佢睇下咩料

一陣搵幾個換黑衫交下戲

真心姐

手足真係唔好去北角
由班友自己喺度on99

向緊金鐘方向行

我覺得係鬼

炮台山地鐵站對出天橋底

試下喺銅鑼灣上演721
港島班中產都會即刻同政府死過

返緊去長沙灣跟返大隊

深水埗已放催淚彈

如果真係有黑衫出現北角俾紅衫打完黑狗拉走,千其唔好再去圍狗屋
同琴晚一鳩樣,一係任意是但拉個人,一係特登搵人扮
都係想引人圍狗屋再拉人

萬事小心

福建仔哩埋晒係酒樓

721元朗警黑勾結
至今22日

被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人

林鄭政府、民建聯、工聯會縱容包庇警黑勾結！

我住炮台山 求下大家唔好黎

我明白上次人多 可以擊退福建佬
但擊退到 都有人受傷

請大家諗清楚

1.太多行仔
2.有啲表面係商舖入面係黑洞
3.深藍唔係一日可以改變到

北角企滿福建佬

就係佢兇記者，四圍攪事

如果樓主唔係想帶風向，唔該咪撚開post
你開post, 樓下又有唔知幾多手足要幫你覆叫人唔好去，開post 前諗下你個post有乜意義先。

利申: 就算樓主叫人去北角都唔割

小心福建佬

咪撚去!!

唔好理佢啦繼續留喺銅鑼灣

中你老母計啊

禁低佢 講左十萬次唔好去北角

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

口音正唔正？

跟本就係和理非都打 佢地仲要等咗成日 依家係安全問題呀大佬

米去

去銅鑼灣唔好去北角

要提佢地
佢哋資訊冇我地咁快

又講多次

依加轉場我地基本上係0成本！
班福建佬留多一日，就多一日食同住成本，0成本同佢地打消耗戰！
根本係不戰而屈人之兵
點解唔做?!

中共最怕依種民族團結
依班人今次係香港做唔到野
番到支那又咁團結 叫自己福建友
只要我地文宣做得夠屈佢地福獨
佢地永世俾中共監控

警黑合謀 無謂送頭

大家要清楚：

手足上街係為爭取五大訴求
去北角搞紅衫同五大訴求完全無關係
而且保護市民係警方責任
如果再發生無差別打人就反證元朗同北角都有警黑勾結特登唔保護市民

16:30 圍園及Sogo 現場, 見到Sogo 開始有對峙情況

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……

紅白衫換綠衫

雙手揸背囊係有d用，仲有腳可以用，防衛完要back番人群，唔好失平衡跌，落地護頭食緊都要堅持起身... 口講嘅係咁多

香港中計黨

吾好去北角

咪去擺明引你地去

唔夠人就唔好去
如果去嘅都係和理非咪盞捱打

唔好去北角！

今次真係唔好中伏

大家都知今日會勁多鬼，Be Water Please!

北角班廢老忍唔住出動未

訪問下佢哋來做什麼

宜加主力係深水埗，呢邊唔夠人越黎越危險。
今次唔該和理非唔好再係到整條人鍊勸前線收手，阻住前線既機動性係置佢地於危險之中。

尊重和平主義者，建議和理非遇到藍衫白衫元朗北角黑社會，
你就用翻你地最中意既人鍊包住對方勸佢地收手，
咁樣協調應該滿足到大家既立場各有各做唔阻同伴。

唔可以去北角送死

由班支那蝗白等

再唔出冇錢收

唔准去

[突發]D北角po po放左福建佬!!

最好個個星期話去北角，
等佢哋個個星期都黎，
住酒店刺激香港經濟！

唔好去北角呀！ 等到佢地忍唔住過黎，或者等佢地無功而回！

北角唔好去.去銅鑼灣啦

真心感受：
其實我覺得北角唔好入
就算真係比你打走哂班福建
再理想d擊退埋班狗
咁出到嚟有乜效果

證明我地好疊馬？好好打 力量好大？
我地出嚟係要展示呢d?
我地變左軍閥

集會就照出
重點我覺得係不入北角 但被主動打一定還手
入北角實比人屈主動打交
對文宣巴打壓力好大

以上只係建議 我相信勇武都好醒好理智
其實隨時醒過理上智過和理非
但如果有人堅持去 只可講尊重意願不阻撓

冇人去
唔好去

衝衝

唔好去北角！！！

Ssp拉左個

有伏 唔好去！
721

千期唔好中計
等佢地白出錢

唔好去，等佢地冇工開冇糧出

現場決定 去都唔割蓆
照跟

鬼佬都想郁

你自己去

好似上面位巴打咁講，假設佢地係收錢做野，我地唔去佢地無工開，收唔到錢或者收唔足，但係我地可以轉場做其他一樣重要嘅事，基本上依然0成本，只有佢地捐失...

反而去左就算打贏，真係幫到場運動?!

大陸佬失控了
食花生

交返畀啲狗，睇下佢哋又會點處理

福建佬郁班黑警未
好悶呀